有冇人試過用止汗劑去避免打機出手汗?

手汗撚 一打機隻手就係禁出手汗 差唔多手一得閒就抹手汗 例如死左

手汗搞到成日都跣手 亦都好唔舒服 我已經係鷹爪式用mouse 但依然有呢個問題

有冇巴打試過用止汗劑去避免打機出手汗？ 效果點樣

癡撚線
你不如學人地攀石果d用防滑粉

因為真係幾困擾下 想問下有冇人試過

個手制濕哂

戴手套

yes 玩fifa 一出手汗又要追波果陣真係呢咁hea